17/18學年 Non-Jupas&副學士專區(21) 祝大家都收offer

各位巴絲你地好 歡迎各位想申請Non - JUPAS / 副學士過來人分享經驗
本Post會繼續為各位想了解asso的巴打/絲打提供援助
如果想到舊Post爬文, 各位可以於高登或Google Search以下字眼:
1. Associate Degree 副學士專區
2. Associate Degree 副學士咨詢區
3. Non-JUPAS 交流區 有用資訊:
HKCC官網: 已轉換文字為連結
HKUs 官網: 已轉換文字為連結
CCCU官網: 已轉換文字為連結

2012-2013 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2013-2014 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2014-2015 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

置頂帖 下面條link係置頂帖,包含部份巴打分享既心得同資料
包括Asso既生存心得同Non-JUPAS Interview技巧等 歡迎轉載,但請註明出處

麻煩大家發問前點都睇哂上面D置頂文先
特別係問咩係Non-JUPAS,點打PS...etc果D基本野
唔少巴打都為左上面D Google doc.出左一分力 希望大家可以注意下
再次鳴謝 先人 向左走向右走氧

2015-2016 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2016-2017 Non-JUPAS 資料庫
睇OFFER

填OFFER

2017-2018 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer：

填Offer：

守門員曹永廉/堅系跳制/ offer女神 (#60115)係搞事嘅

新po 拜拜offer god interview god,保佑我聽日in city mgt 靚靚仔仔，收再到city offer 即捐500比紅十字會

有冇巴打收到中大政政 Poly SPA 同 City PPP interview

我想問poly me 同 ee出左interview 未